有冇巴打女朋友唔鐘意帶套

話唔帶舒服d
得我自己堅持要帶

其他人D女朋友未必帶到套

佢話唔鍾意戴套咁佢有冇食藥先

真女人

唔捨得
做男人要有擔當

冇 次次格硬坐上黎
話搖幾下先

有人幫手養仔梗係舒服啲

點會？你試下唔比佢知帶左未，再問佢feel唔feel到 。試過3個女朋友都無分別

你條女唔驚前列腺液 ？

可能派左帽要埋單
或者想有左焗你結婚

係
佢都係咁同我講

女人有安全套㗎

佢話會feel 到熱d

帶套就feel到有層膠

谷結婚/綠寶？

如果冇前戲就入 帶咗會feel到啜啜地+少痛
同埋扑耐咗/高潮完收水都會覺得痛
冇帶就暖d同高潮完會繼續濕

我女朋友話我知

你係咪我男朋友 咁真係舒服d ma

佢掛住爽
次數遲咗黎m我地都驚到仆街

諗多咗了

我覺得我地完全角色調轉咗

應該唔係
佢淫娃黎

問過唔帶佢話感覺貼D

好多次開波如果係女上既話佢都會引誘我唔帶
開頭真係忍唔到
依家學識企硬

都係 話感覺同佢再close d喎

咁我可以做既都應該做既

濕得勁個感覺好正

但唔用真係小小想射都會拎出黎 提心吊膽

我嗰個都係咁
我仲要特登搵唔同嘅套同佢試邊隻最舒服

咁應該係濕度問題，如果流哂水個d應該feel唔到，會收水就有分別

呢到好似係飲食台，要講食野，所以ching，覆你都係叫你條女食藥，食食食

原來真係你

你扑之前唔戴，其實已經避唔到孕
外射係冇撚用

babyproof

我同我男朋友都係咁講 不過佢係都要我戴

就快父親節 恭喜晒

而家啲藥負作用好低
同以前唔同，預期咁博食藥算啦

利申：有食，去診所買，問過醫生

唔係因為戴2個套都有左所以先轉食藥？

有無唸過 係你唸少左
有左係你條女既事 佢點會唔緊張過你
再唔係就佢性知識太薄弱
連外射唔會有左都信

有衝突
淫娃唔可以谷結婚/綠寶

咁你應該幾幼

有次叫我除左佢

但我想戴多d
驚做爸爸
搞到次次都唔但太刺激

GAY

我自己始終要帶咗先扑得安樂

可以幫個仔搵個便宜老豆 何樂而不為？

我都係 都係杜雷絲最岩

咁用套係好既 安全

杜蕾斯至尊超薄裝

高潮完會收水

多謝關心...

計好安全期可以有一兩次唔帶嘅

男人唔會有bb

同女友共用ac

你真係諗多咗

同男朋友次次都冇用
真係舒服好多

唔用 次次中出
利申 有食藥

我女朋友都喺咁 次次嚟m遲幾日我都驚到仆街

佢話用套下面會敏感
迫我唔用

我果件成日自己唔戴又要我戴 正仆街

哦

兩個都有帶

幾歲?
可能想生仔了

你條女係咪姓 聶 ？

垃撚圾臭鳩

我個條成日逼我唔戴插幾下先 我仲驚過佢

D女人凈係為舒服完全唔諗後果

你襟兄弟內射左,想搵你埋單

有呀 你女朋友囉

其實避孕藥也都唔一定避到孕lor.
我有friend試過一個月食咗兩次避孕藥
最後都係有咗....你話邪吾邪？

以前同條女扑，冇套體外射，結果都中左招，好彩發現得早

屌話個套會吸左佢啲水

我明白

試過年幾都未有事 ，當然次次都外射

不過當你有唔帶套做過真係返唔到轉頭，你同條女都爽幾倍，心靈上肉體上都更親密
得罪講句開始覺得戴套扑嘢冇意思，屌個膠套。

就算驚嘅青頭仔，有幸破處嘅，第一次點都要試吓無套中出，唔係一定有遺憾。
而所有女朋友都起碼無套扑一次先叫無憾

食事前唔係食事後啊on9
吾你老味

你咁撚有經驗.祝你早d中招lor.

咁你真係講錯野WO

一定要食過先知？常識黎

係危險期，無套情況下，因前列腺液有左既機會大唔大？

On9 你事後緊係

你真係無改錯名
分清楚事前定事後未啊小朋友

我只不過係聽人講過啫.

唔好博啦大佬貪好玩咩

遲D生左仔記得驗下DNA

做緊分泌嘅pre cum都有精
唔係得cum有精

幾年無買套慳左好多錢

你係咪我男朋友

戴左套感覺好似俾膠袋屌咁

唔戴最正最舒服

你嗰d叫事後丸 避孕藥要日日食

仲未出動綠色字？

食藥或者打針啦 隨時插入又得 又唔洗驚

同你情況一樣 仲要條女d m 三個月一次

都唔知驚唔驚好

有冇諗過係你d精有問題先2年冇事

on撚99 5p狗

我條女都係

我都鐘意唔用套
會好feel好多
不過仔仔唔想我食藥
所以都要用

好鐘意插到成條撚都係淫水

你真係同你個名一樣

仲以為自己開post
我條女又係話唔好用套
仲要危險期都話唔用
話邊有咁易有
我打死都用 佢都要迫我插2下先帶
依家試緊避孕貼 佢話藥食完唔舒服

唔用套真係舒服好多

屌果陣唔洗就住就住

又唔洗擔心個套穿

又唔洗驚果樣驚果樣

假設條女食藥

其實男人有冇藥食

如果有 寧願男人食算 廢撚事又話條女點

其實真係好撚多女都唔鐘意戴套
初初以為d女鳩up
直到識到個女朋友就知原來是真的

你呢啲就on9
成日以前自己就係果0.幾%既人

我個fd我個fd
我個fd上次處都未破就有左吖

我條女又係
不過佢肯主動食藥 我都叫佢唔好食 但後尾就由佢了
反正佢m期準左 又大波左

我記得個我記得個ex話唔帶好舒服

身體虛又有家族遺傳病嘅，會增加風險㗎
女朋友食開，一停就嚟咗成個月m，貧血咁濟

你碌鳩無熱力？定你d dom太厚？

巴打同我一鳩樣
佢同我都覺得唔帶爽啲舒服啲
但通常第一q都會帶 因為快射啲比較難控制
之後第二三次一時有一時冇
遲黎m真係驚中招

條仔掂到前列腺液再幫我齋捽冇插，會唔會有

可能唔夠硬/粗 試過扮有套最尾外射女女都唔知，真係唔知好定壞

會吖
錫錫都會有
你屋企人有冇教你

我都唔鐘意用 佢仲話唔用套佢會爽啲快啲硬

請善用起底功能

我條女食左大半年停左藥 因為食藥令佢性慾愈來愈貼近0
不過m真係好準 次次踏到正果日

係 同埋真係好舒服 hehe

你碌鳩細咪無分別

喂咁重死喎
有時啲精會殘留條J度/尿道架 你重唔戴套塞返入去

唔戴嘅話遲黎M果排會驚到仆街
所以次次都會戴

樓主等做爸爸啦

同女朋友中出兩年冇野～

咁又唔係即刻放入去 有拎紙巾整乾先
同埋會抖番一段時間 雖然我唔清楚精子唔係子宮入面幾時會死

瘋狂中出

但有時都會驚嫁，食過3次藥。點知跟本冇野

如果黎M唔準 真係驚仆街

條女食咗大半年事前
瘋狂中出
而家扑少咗停咗藥
扑嗰陣大家都唔想戴套
真係爭好遠 返唔到轉頭
有時扑完都好淆
所以盡量都會安全期扑

same here

女朋友有食開藥調經 但我都係會戴 可能唔戴都得未問過 但覺得戴係出於尊重

無帶套扑左一年了
佢食藥 無咩副作用
佢中意舒服既感覺就無戴
而家愈黎愈愛對方

Lm

原來唔係得我
無套有條暖笠笠嘅嘢對入黎真係好舒服
即刻又濕啲
同埋無咁多friction 插耐啲都唔會乾
同埋覺得會變大啲同長啲
男朋友好多時都企硬話一定要用
但係有時一開波我都話 插幾下先喇
幫佢含到好爽個陣自動坐落去
到佢頂唔順就會話帶返套
有時就係後尾佢有個套扑套耐麻木咗
自己都想除返個套
好快chok幾嘢就出
我會用口幫佢接住 或者比佢射落patpat或者肚到

唔啦 成條野都係屎

係 我屎眼都係feel到唔同啲

無套外射玩左好多年都無事
黎完m果一兩日一定中出

我想知如果我唔帶，佢又唔睇，佢知唔知我無帶？呢個問題可能好白痴！

通常會插幾下先

有無諗過驗下係咪不育?

諗返起果陣日日中出真係好正
結果有左小朋友同做埋我老婆
而家好慶幸佢做左我老婆

老婆我愛你

一個西比咁多條J入過，巴打小心瀨野

唔通你就係傳說中子華神所講防水防彈防生仔(Water-proof, bullet-proof, baby-proof) 的女人

可唔可以講邊隻牌子？

我自己就唔鐘意帶套
但驚瀨野 唔敢俾男朋友中岀
不過其實唔大套都預咗有機會有BB

我驚食避孕藥食到個人好肥
同埋始終係荷爾蒙唔係幾好
我都想試吓俾佢中出

我男朋友都會堅持帶套
但早排開始食藥 佢先肯唔帶
第一次中出佢話無咩太大分別
但之後成日都射曬入去
究竟佢係中意定唔中意架

食藥咪得
月服藥順手調經

貪方便

明顯係好想你食藥，但又唔想負擔為中出而食藥既罪名

最近食三條女 9成唔帶套 全部都試過中出 有一個仲要長期中出 叫佢大左肚唔好話我知 好撚驚出事但又好唔想帶套

女朋友要帶套都幾大鑊

爸爸 爸爸

安全套/避孕藥二擇其一

你知唔知墮胎，好多時候唔係藥流就完。
流唔乾淨，要手術刮宮。

刮宮，醫學上叫blind procedure
即係個醫生見唔到子宮入面情況
全憑經驗同感覺去做

而懷孕子宮變得柔軟，醫生刮多左都未必知
甚至有啲情況會刮穿，需要手術補救

我覺得係谷你結婚...

你以為
佢地就係有唸後果生小朋友等你養埋佢自己

話唔鐘意既都唔係男人黎

那有囡

樓主係真男人

樓主條女係咪姓李

我問女友有無分別，佢話無
咁可能太細我都認
但佢又有時叫我插兩下先戴，點解呢？

我條女好你小小 2個月一次 但對上一次到依家仲有一日又兩個月

男人講野都好信
就好似個個男人都經常性幻想同邊個邊個扑野，但外表行為可以好正常

不嬲唔帶套。慳好多

真係on9仔
你現實中個樣會唔會成個弱智咁

次次一開始都無戴 插左五分鐘左右先戴反

其實我想問食事前有咩問題，比負皮個啲係咪岸鳩中學雞？
食事前又可以調理月經周期，又可以減輕黎m既痛楚，係基本上無痛咁濟，更可以有較防止懷孕。
好過食m痛藥啦，我識個啲女仔黎一次一盒食晒，咪仲傷身。啲仔又要唔帶套同條女扑野，事後藥更加傷。
事前藥一定要經醫生處方，可以係家計會到攞，平過一盒套啦。
每一次都會同女朋友去攞藥，大家有結婚共識，但冇計劃生bb，唔洗每一個月擔心有冇黎到m，睇住佢m痛，自己又幫唔到手既感覺，你地有女朋友既都會明啦，同埋可以幾時食凍嘢都冇問題，去旅行，更加可以準確咁計黎m時間，或者將黎m時間押後。
如果將來想生BB，更可以好快知道幾時有bb。

成日都好驚唔敢唔戴
但有次爆房個sp一坐坐上黎
我咩都無戴
感覺好似拍av比痴女強姦咁
佢對淫眼望住我問我舒唔舒服

之後我抱起佢蚊返出黎
如果唔係咁舒服好易爆

我接受唔到，好病點算

堅持兩個人都戴套

照咁睇你唔洗驚呀

有得用杜蕾斯真好

想做爸爸？
一做左就冇哂人生自由，財政自由，男人興趣(模型，錶，車，相機，玩女etc)全部絕緣
同埋唔可以失業

真 如果男人有得食藥就好
唔洗咁撚煩

你叫人戴都要以身作則先得

哇巴打遲早成佛
女上緊都叫佢停 帶返個套

諗起有一次用岡本 猴禽得濟未濕就入 玩到個套穿左 各位巴打除左做足措施都要記得夠濕先好入

介紹嚟屌下ok?

其實係同一條女

我都係唔中意用套既淫娃
但想同你講 小生命既野唔好博
條女無食藥你就戴番套 唔好比佢夾硬黎

利申 穿過套兩次 心底又唔想用套
但當時男朋友死都唔想我食藥
我先斬後奏食完引佢中出
淫得來都要識安全

淫婦，睇住D精係個西度流番出黎有乜感覺

我同男朋友吾用套 但佢堅持外射
利申 有食藥

真係會痛！乸住咁

唉 我女朋友都係
Ching最耐試過遲幾耐黎 女朋友遲左7日了 呢加落去買驗孕棒 求神拜佛唔好中

其實多唔多人用避孕貼

會唔會你有問題

我會坐爆我條仔，出左就馬上含返硬佢再吸乾係龜頭入面啲精，成日出左馬上含佢話好爽喎。
硬左就再坐爆佢。

可惜散左個時做咁多野都唔知爲咩。
次次又無套，自己去食藥。
如果依家有男朋友一定用袋

事後先一次次咁食㗎咋喎，正式避孕丸係要食足一個月

佢唔鍾意我戴，但我想佢戴

無乜附作用啦 而家d藥進步左好多 唔用套真係好危險 到時有左就太遲
p.s. 打避孕針打左半年有多

食過一排避孕藥
肥/ 腫 左十磅
(有做開運動)

前日同條女去酒店,我上去之都話去7 仔買,佢話唔駛 心諗咁用酒店嗰d咯,點知最後都唔用就攪,射嗰陣我死都要拎出嚟,佢仲問我咁驚做乜 ?

唔鍾意用有咩問題
你試下俾塊膠係咪磨敏感部位

樓上d男人唔好咁口響
家計會話condom都唔係穩陣
好多人用錯左都唔知

如果唔想有意外 唔好貪方便 每日食藥或者去打針

唔怪之得女朋友點都唔肯用 ,
我話用會安全d喎 ,
佢話安全期唔怕

死啦 我男朋友有帶同無帶都無分別

避孕藥要至少食幾耐先有用？

好易乾 & 乾左好un wor

唔使戴啦
我個樣已經係最好嘅安全套

忍唔住射左果d都係賴前列腺

巴打唔驚HPV?

我都唔鐘意男朋友戴
會撒嬌扭計叫佢唔好戴
因為真係好痛 一痛就收水 就更加痛
成件事變得好辛苦
唔戴套覺得真係好close 好似二合為一咁
本身都己經買左避孕藥 打算下次月經開藥
但今個月嚇親以為中左 連驗孕棒都買埋 好彩無中

男人都有藥食
點解咁多人為左爽可以要女朋友食藥
每日一粒，每次都可以中出，你又敢唔敢食？

敢啊，幾時有得賣啊

我想講呢甲型肝炎乙型肝炎嗰啲呢好容易傳染 ，

佢會要求插一陣先戴

食完藥係咁中出
我條女話食藥抵過買套好多
加上要買xl套只係知一田有得買

戴套除左避孕之外仲係預防STI嘅有效方式
HPV同乙肝都係STI黎

你會唔會對latex膠敏感，有無試過轉用PU物料架呢？

幾個性對象
每個都唔想用套
亦都真係feel到

前列腺液就算有精子所極難成孕

但入面嘅精子量已經夠架啦

咁你都流幾多

我都冇戴一直都係體外射 已經兩年都冇事
其實真係唔會咁易有
我諗個機會率係同中六合彩3獎差唔多

利申 已經傾好左就算有都會順其自然生佢出黎
如果仲讀緊書就千其唔好搏

流幾多同入面有幾多精子唔係正比例
要懷孕一粒就夠，唔好玩命啦

點樣可以量化到個機率？
你嘅前題係有左會生喎，但其他唔想嘅會點呢？

前列線液入面嘅精子量好難足夠令精子順利去到輸卵管

有無文獻可以證明一下呢個講法？

要中就會中架喇
咁驚咪一係食藥一係打針

Google scholar啦
就算你射哂入去都係得返極少數量精子可以到達輸射管

即使係年壯男性精子都係靠運

咁男生用安全套又幾難呢？

可能覺得用兩個套好貴

係呀，但我就係要有文獻話到我知差幾多
9up 都有個限度好

用兩個套先至易穿，係錯誤嘅

左一個又一個，應該冇衝突？

打針囉 家計打一個月$90
每個月阻你5-10分鐘
上去比錢打完約下次 走得

你有冇睇topic 入黎

唔好話女朋友

同識得耐既囡扑基本上條條囡都話唔要用套

你入左同無入無分別tim

伸手黨同我講鳩噏
唔識google scholar？
畀埋你sperm concentration for pregnancy

溫度問題 有可能

咁你話少嘛，點解係我證明而唔係你俾論據呀？

根本就唔係個量嘅問題，係有無嘅問題

兩個月

無 應該唔關事
本身唔用套都會有少少痛 要插耐少少先無嗰個痛
但用套就全程都好痛 試過痛到喊 但男朋友又話我巳經好多水 搞完之後第二日朝早個西都仲有少少痛 仲有少少血絲

可能我算夠濕果d 又唔會話帶左好易乾
因為有時就黎m果陣都可以男朋友唔洗帶 果陣真係唔覺同帶左有咩分別

咁咪叫條女食藥law

正皮都係青頭

有咩男人會想戴套

2年冇帶套冇食藥都冇事, 可能不育

打針有冇副作用？
點解用打針避孕比例少咁多既
成個post都係講事前同事後藥